全盛時期既青政會籌幾多次錢至夠打官司牙

成日籌期搞到我地荷包肝硬化啦，不如一次過講想要幾多啦

大佬你知唔知而家威士忌幾貴先得架？

PS 遊戲都好貴

牙你老母閪

想飲碎買four loko咪得囉

Ps game買二手都得啦

啲Mac機呀，乜乜柒柒好貴㗎

又要課金青政

佢地是為左香港人而戰架，唔好甘計較啦

煙同酒都好貴，你地唔系唔知佢地對煙同酒都好高要求架劋~